「保普選 反佔中」簽左名揮手區！

自爆

弱智都上黎連登